求大家保持冷靜 勇武休息半日好嗎

我地就黎贏
只要捱到人權法案過
仆街黑警同政府就可以被清算
林鄭特登用反蒙面法煽動我地
製造社會輿論攻擊我地
代表佢越心急
我哋就越唔可以中伏
依家有大量黑警黑材料
勇武你地辛苦咁耐 求你比我地瘋狂文宣
等我地接力 你休息半日
八點再去紀念義士好嗎

點先算贏

我唔知但我唔想比條柒婆得逞
起碼過到人權法案 清算佢地

幫幫手！我地要草船借箭

+1